[請小心] 東涌 灣仔 大窩口 鑽石山 彩虹大量查飛狗

0825 #大窩口 B 3黃狗⚠️出入都查⚠️

0835 #東涌 AB CD 疑似有查飛狗捉入
‼️加倍警覺‼️ #手足報料

0831 #彩虹 所有閘口 5黃狗2南亞
mon實閘機 有優惠聲就追
⚠️氣氛非常緊張⚠️
‼️#YK team 竟然去 #彩虹 ‼️
‼️連站 #彩虹 #鑽石山 ‼️

0840 #彩虹 #YK Team 追人追到落月台
據報上咗一架去調景嶺方向嘅車，上埋車都唔放過‼️‼️‼️‼️‼️

0840 #灣仔 上層中間大堂 6黃1蝻捉出閘
已經捉咗最少5個, $2500💸💸💸
⚠️各位打工仔注意⚠️

0845 #鑽石山 已轉 A位 閘內3黃
‼️雖然轉咗位 但唔好鬆懈‼️

‼️懷疑有🐶mon post‼️

yk =鄧玉瓊=好似老鼠芬個隻查飛狗

唔搭都幫推

推

最緊要人無事

正價坐車咪唔使驚囉

咪撚坐黨鐵啦屌

同Yk 玩捉伊人

唔坐港鐵就得

旺角東火車站每日10點都有查飛狗

賴過野，好彩地理上走到

有查飛狗就AB咭先

真係太多隻做

Sorly跳開欄

14000蚊一隻查飛狗都有咁多廢人做
查飛狗真係低賤

罷鐵保平安

屌那媽，跟本唔值14K

真心一問，企硬唔俾會點